究竟點先清到衣蛾？

上年開始有 一開始係我間房好多佢個啲殼 間唔中有啲衣蛾飛嚟飛去 而家成屋都係係誇張到幾分鐘出兩三隻 細心check下啲牆身 係好撚多隻痴住咗！！！！殺到好想嘔 有咩方法